我哋要做返次主動，10.1絕對唔可以再空手而回

持續嘅勇武抗爭有練兵效果
愈嚟愈多手足齊gear同愈行愈前
但係最近大多數行動都係被迫勇武，俾狗牽住走

6.21圍警總、7.1佔立法會、7.21圍中聯辦、8.24觀塘燈柱
呢啲我哋都係事前諗定一啲有重大政治意義嘅目標嚟打
目標明確、主動出擊
但係最近係唔知因為留力定習得性無助定輸咗俾白色恐怖
做乜都話危險、走唔到
避狗、走佬似乎做咗大家嘅最優先考慮
行動缺乏計劃同政治意圖，然後美其名撚狗
反而黑警嘅行動仲多變過我哋
以前好多人都話六四集會七一遊行行禮如儀，冇策略冇變化冇目標
我唔希望勇武抗爭都落得呢個地步

我哋要重奪主導權
麻煩大家出發前睇熟當區地圖
背熟所有重要建築物同地標
心入面諗定自己想攻啲咩，攻唔到有咩後備方案
然後喺現場提出

勝利係我哋唯一嘅生路
一輸我哋失去嘅將會係整個民族
我哋嘅義士、我哋嘅國歌、我哋嘅精神、我哋以血淚換嚟嘅民族意識
所有嘢都會付之一炬
我唔想見到香港喺幾十年後只係淪為一個悲劇故事
我哋唯有重拾六七月嘅激情，背水一戰嘅悲壯
好似7.21咁突破狗嘅防線嚟達成自己嘅目標重奪主導

理想係各區都攻佔一啲重要建築物／象徵性地標
然後各區一齊讀光復香港宣言

願榮光歸香港

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

做獵人定獵物 自己揀

Push

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入

有冇建築物提議

10月1日 五區革命 整合版

呢個post漏咗各區政府合署